硬推法例班狗官可能已違反「紐倫堡公約」或相關反人類罪行

1941年，希特勒對蘇聯開戰，包括佛斯曼醫師在內的數百萬名德軍，湧入冰天雪地的環境。而在德國境內的西格蒙德·拉舍爾（Sigmund Rascher），卻以科學之名，用活人測試寒冷對身體的影響，許多人被迫浸泡在冰水裡直到凍死為止，數百名囚犯因此死亡。而除了失溫的實驗外，拉舍爾也強迫囚犯連續喝12天的海水，模擬飛行員迫降於海面的情況。而更殘忍的實驗是將囚犯關在減壓艙中，讓活人經歷失壓的過程後，再鋸開大腦來觀察血管內氣泡的產生。在拉舍爾所控制的達豪（Dachau）集中營裡，死亡有時候反而是一種解脫……

三名醫師，三種結局
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。

數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

送班狗官去國際法庭受審！

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

Push

第二次大型民憤
又係一句暴動之後長時間打壓
短短幾年不斷推新例限制自由
每次推新例又會分化同激化人民

一句暴動就歸哂啲人做暴民然後亂鳩樣黎
根本同「干犯戰爭罪行」的「戰犯」無分別

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。